想要感情長久穩定

就要唔好咁著緊, 唔好投放咁多感情
愛自己多d, 關係都健康d

講得好

太著緊無好結果

永遠受傷既都係擺得最多感情個個

投放太多感情=自殘

唔想食野 唔想訓覺 淨係想一路禁住部電話 做乜都無心機

學野

無錯 對佢好過自己無著數 賤男人

想著緊都無機會

早d訓唔止對關係健康, 對身體都健康

對自己好 >>>>>>>>>>>>> 對佢好
跟住你就會發現無啦啦佢又會對你好

咁其實仲好 立於不敗之地

我唔想要身體健康 想要佢搵返我

著緊就輸左
自己身體 >>>>>>>>>>>>>> "佢"

知道做咩先係岩 先係對自己好
但係做既時候做唔到

我都想穩定長久

我都諗左好耐應該全心去愛人定有保留咁愛
全心去愛 又會比人話chur 而傷最深既永遠係自己
但愛情唔全心去愛既個意義又係乜

咁就係太著緊

要投放小d感情

投放小量感情
全心去愛只會最後自己食屎

拍得耐到一個位一句無咗愛嘅感覺就byebye

琴晚喊到太勁今日發燒

因為本來就無